即時0112 一堆防暴入左荃灣二坡坊

自推

再推

唔好再返荃灣

仆街，竟然係黑衫走

又做戲

2019年8月11日

推

班白衫應該嚇咗嚇
仆街識還拖嘅

白衫走哂要交戲